<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Note und Credits on </title>
    <link>https://www.fh-bielefeld.de/elearning/data/FH-Bielefeld/lm_data/lm_1166002/misc/grading/</link>
    <description>Recent content in Note und Credits on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language><atom:link href="https://www.fh-bielefeld.de/elearning/data/FH-Bielefeld/lm_data/lm_1166002/misc/grading/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Note und Credits (FHB)</title>
      <link>https://www.fh-bielefeld.de/elearning/data/FH-Bielefeld/lm_data/lm_1166002/misc/grading/grading-fhb/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.fh-bielefeld.de/elearning/data/FH-Bielefeld/lm_data/lm_1166002/misc/grading/grading-fhb/</guid>
      <description>Prüfungsform FHB: Testat plus Klausur, 5 ECTS  Mind. 6 der 10 Aufgabenblätter jeweils ausreichend (mind. 60% der Punkte des jeweiligen Blattes) bearbeitet =&amp;gt; Testat E-Klausur am Ende des Semesters =&amp;gt; Note Gesamtnote: Klausurnote  Hinweise zur Modulprüfung FHB Die Modulprüfung erfolgt in Form einer schriftlichen Prüfung (&amp;quot;Klausur&amp;quot;). Diese wird in beiden Prüfungszeiträumen in Form eines E-Assessments über eine spezielle ILIAS-Instanz durchgeführt. Nähere Informationen siehe &amp;ldquo;Prüfungsvorbereitung (FHB)&amp;quot;.
Für die Vergabe der Credit-Points ist die regelmäßige und erfolgreiche Teilnahme am Praktikum erforderlich, welche am Ende des Semesters durch ein Testat bescheinigt wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Note und Credits (TDU)</title>
      <link>https://www.fh-bielefeld.de/elearning/data/FH-Bielefeld/lm_data/lm_1166002/misc/grading/grading-tdu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.fh-bielefeld.de/elearning/data/FH-Bielefeld/lm_data/lm_1166002/misc/grading/grading-tdu/</guid>
      <description>Notenzusammensetzung TDU Zwischen- und Endprüfung Zwischenprüfung und Endprüfung sind als schriftliche Prüfungen auf dem Campus vorgesehen.
   Prüfung Gewicht     Zwischenprüfung (ZP) 40 %   Endprüfung (EP) 60 %    Bonuspunkte für Aktive Teilnahme an der Übung Aktive Teilnahme an der Übung (UE) bringt bis zu +20 Bonus-Punkte für die Endprüfung, allerdings nur wenn die 40 Punkte Mindestgrenze erreicht wird.
Das heisst, nur wenn die Endprüfungsnote ≥40 Punkte ist, werden 20% der Übungsnote als Bonus-Punkte zu der Endprüfungsnote hinzugefügt.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
